[大台]唔好俾輿論帶到，跟本大台無認受性就會收皮

有冇人代表到你丫
當有大台出現 佢地即使傾好左 而你地唔滿意
係唔係一樣會出黎抗爭先
咁樣大台跟本存唔存在都無所謂

家下就係俾人帶到個個都淆大台，跟本都未出現
而事實上係某D野都係要搵人整合
要小組式小組式咁做 家下無大台俾你地依賴
個個都要靠自已

最緊要係 相信自已 相信香港人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

俾3毛帶到自已鬼打鬼

根本民主精神就係人人都要 監察住社會 同 代理人

係民主訓練啊

係，堆三毛熱狗想整個稻草人出黎
瘋狂老屈人
人地整個交流會又想分化人地
安個大台名落去

推

自撞十次

Sorry, 借個位，有啲長，希望大家唔會睇得太辛苦。念我打咁多，嘥少少時間睇睇，集思廣益吓

運動係時候要有新方向，有少少睇法，想聽大家意見

換句話講
如果某人或者某組織有認受性就係大台
所以其實民陣泛民一直都係大台
只係佢地選擇隱形
用個人的名義輔助

問題係家下有冇認受性 邊個可以講
唔係你講 唔係我講 只可以用實績同你講

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1